【機票加價】11月起准徵燃油附加費 國泰長途來回加$1,304

早前民航處新規定：11月1日起航空公司可向香港出發的航班徵收燃油附加費，一改2016年初訂立的免收規例。國泰航空昨日公佈即將收取的燃油附加費，長途航線如香港飛往美國、歐洲、澳紐等收費為單程652港元，短途航線則收單程146港元，變相長途來回的機票加價1,304港元。里數達人小斯提醒：「以後用里數換最低門檻的台北機票，都要多付來回292港元，所以最好11月前兌換機票。之前已換的機票，一旦要重新出票，亦要加付燃油附加費。」

貴好多

多謝港共

佢咁加法真係等執笠

正，少啲乞衣出城

算吧喇，國泰呢d離地中產同有錢人先坐得起

國泰我屌你老母
期期得你炒燶油要轉價成本返我地到

點解齋屌因航

其實間間都收

窮撚冇得搭飛機去旅行

因為方丈小器

用Asia miles換因航其實唔係平

又話炒期油，而家油價升又蝕？油價跌又蝕？

國泰航空昨日公佈即將收取的燃油附加費，長途航線如香港飛往美國、歐洲、澳紐等收費為單程652港元，短途航線則收單程146港元，變相長途來回的機票加價1,304港元。

呢個加幅係間間一樣定唔一樣？

自從有燃油附加費呢樣野, 絕大部分時間都間間一樣咁收

我都唔知係有規定, 定係佢地行內默契

燃油附加費間間都要畀個喎

因涉嫌販運700噸白粉材料而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑為白粉日報話事人的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報

child登仔真係冇批判性思考

有啲唔駛㗎